唔理衝唔衝 21去金鐘！！

所有人推post 請叫721

而加出現好多3毛洗版放風叫人唔好出
控制言論
即使佢地洗唔緊要
我地下面照留言
唔理衝唔衝 21去金鐘

跟我講多次
唔理衝唔衝 21去金鐘

淨係叫推又唔做野又洗垃圾post 9成係3毛

跟我講多次
唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 721金鐘

Gogogo

應該話唔理有冇不反對通知書，21照上街
香港回歸後係中央轉左遊行條例，唔關香港人事。

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

唔理衝唔衝 21去金鐘

記得睇熟物資post

P

推

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

不敢忘記

唔去西環?

我冇野講

知咗要出嚟先 地點再定

七二一

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

721

721金鐘阿，推爆

去

Push

推
[急救人入]野餐急救檢討

push

到底金鐘定西環定時代廣場呀屌晒你哋老母，好撚亂呀一人一句

借po

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

好似冇乜文宣圖

請記得我地嘅初衷係

反送中 撒惡法

不分化 不割蓆

推呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）我要雙普選

721見！

推！ 岀邊好少post講21呀

推
唔理衝唔衝 21去金鐘

推！

去左金鐘集合先

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

頂你

推！！！！！

pish

我無野講

有咩出咗嚟先諗
21號一定要出

721
遊行

21衝鋒

PUSH

推啊 21去金鐘！

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

再推

鳩衝鳩行係冇意義
民意已經十分清晰
政府視若無睹淨係識匿係班狗後面
有理冇理都屈鳩你暴動
要衝就應該衝有戰略意義既地方

熱門勁少721post
推

金鐘
金鐘
金鐘

7217217217217271271727127712717271727172712717271727127

唯唯今次有冇出聲

721要照著黑衫，定著普通衫避免被狗針對？

推推推

唔會無意義 擊中弱點
警方 講明唔想你地出黎 要8月份
塞爆佢港島
唔好嚇親和理非
唔理衝唔衝

唔理衝唔衝 21去金鐘!!!

721
遊行
4不:
不被捕
不流血
不篤灰
不割蓆
5求:
撤回送中條例
取消暴動定性
釋放被捕人士
成立獨立調查
實行真雙普選
切記:
Be Water
我無嘢講

721
遊行
4不:
不被捕
不流血
不篤灰
不割蓆
5求:
撤回送中條例
除消暴動定義
釋放被捕人士
成立獨立調查
真雙普選
切記:
Be Water
我無嘢講

721
遊行
4不:
不被捕
不流血
不篤灰
不割蓆
5求:
撤回送中條例
除消暴動定義
釋放被捕人士
成立獨立調查
實行真雙普選
切記:
Be Water
我無嘢講

推！！！

推番正常post

快啲轉銅鑼灣啦

要有行動 plan

其實示威就係反對政府 咁點解仲要理佢地反唔反對

21見！！！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

唔理衝唔衝 21去金鐘！！

721!

岩呀 712

金鐘

推 我真係諗唔到有咩理由仲唔企出嚟

有邊個理佢？

全力推721 post

衝啊！！！！！

吾理衝吾衝 21去金鐘

721唔理衝唔衝 照衝去金鐘

p

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

五大訴求

721 721 721

[公投] 721 終點係金鐘定老銅?

請投票表態

721見

維穩最新風向：戒嚴，失敗搵路走，水砲車，唔好去金鐘

推 係social media宣傳下喇

推！！

各位手足，唔好再有犧牲唔值得，要爭取更多市民支持，了解事實。金鐘比較遠離民居，加上解放軍係附近，警察大條道理鎮壓。 見到兩邊咁多人受傷，而且愈來愈多人被捕，好擔心會繼續升級，示威者無槍無子彈根本會得鬥。劇烈既方法試過係時候要用溫和既方法。

Q推

溫和方式用左廿幾年

岩啊 做咩要死攬住金鐘

推爆推爆

721金鐘見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push!!!!

咪再死攬金鐘啦

堆!!!!

7月抗爭夢 (文長，有志者有心人請入)

有心人士入黎睇下

各位幫幫手，現場好需要情報提供嫁

[拋磚引玉] 集思廣益成立情報台

出可以出，但必須和理非，否則黑警用武上黎我地一定輸蝕，唔想再有大規模好似612咁受傷/流血。金鐘呢個地段黎講真係出咩武器都無好似係沙田/其他近民居/商場用武咁有包袱 何況近幾次經驗話我地知班狗有事無事都挑釁你再打你，好難保證和理非就唔使開戰。黎緊721真係賭一舖勁

21去金鐘

持久戰啊大家
可以去金鐘
但係唔好金鐘集結

721呀
點解上唔到頂架

唔好意思，借一借位，
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

我21去金鐘

衝鋒，21！

唔理衝唔衝21去金鐘

對準政權，拒絕帶風向，勿覆垃圾po
唔理衝唔衝，21去金鍾

推主線

大家推完不防係fb ig再推

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

幫幫手推

幫手推

去到金鐘先一齊出力！！

ON FIRE.

迫爆港島 你我有責

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

7老2漢1推post

衝鋒21

ok

gogogo

721金鐘見呀大家！！！
不見不散

雞尾酒太low level啦
大家一齊上化學堂玩泥膠咪幾好
約定你721一齊上化學堂
(化學JJ入)原來發泡膠可以咁用

唔理衝唔衝 721金鐘！

推！！721啲文宣po係邊

21見

21 gogogo

主線任務

撐

是你教我和平遊行是沒用的！
721不撒不散

和理非出動啦喂

推左主線先

遊行定集會?

推啊

98

一定要推

Pishshshshsh

人數決定行動
be water

我都想知開新post講

我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號

去21！！！

推！721見！

幫推

Push 721

唔理衝唔衝 721去金鐘

推爆

請問21路線如何
push

屌 一望熱門 竟然無咩721 post
Push 呀

唔好比佢停

721既post好難推上熱門 幫幫手

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

堅持推post

遊行帶埋小柏林去呀

唔理衝唔衝，21去金鍾!

幫手推呢d post

推！721

Pish

721 POST 人手置頂

衝金21

pus h

推呀 一定要叫人出黎 唔可以比機會人話我地民意逆轉

721金鐘見
五大訴求
不撤不散
stay strong
be water, my friend

7.21 金鐘見

21

721金鐘見

721 Full Gear 金鐘見

721 金鐘見！！
不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做

不要說「推」，試著說「721」

集氣21
要超多人

一定要

出嚟啦自由閪

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

721見
比起被捕被打同+5嘅手足，我地唔可以嗌攰嗌辛苦

天佑香港

點解冇人去保護「監控燈柱」？
如果俾黃屍破壞 咁政府仲點收集數據？

會唔會諗埋沖沖子會去邊?
西環? 灣仔堅民地道口交部? 灣仔新華社? 中資大廈? 灣仔新起既華潤大廈?

一定要阻止!

大力

去去去

Go

721 見

金鐘見

仲使講真係無野搞咪去遊下花園睇夜景囉

721，金鐘見

狂推

721突登請左假 你老母民陣夠膽改期我真係......

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

[member]程式碼[/member]

721金鐘見
五大訴求
不撤不散
stay strong
be water, my friend

————
721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

————

7.21金鐘見

[香城online] 不如俾我講吓下次打咩map

721推

推呀 721大家果日見

（唔洗講野） 必去！

全力推所有721Post

7.21.金鐘見

我都覺得係金鐘召集左先會好D

721 港島見 ! !

由依家開始推行動post, 三毛做緊野呀各位

專推721 mode

21去金鐘！

717遮打 721金鐘

推推推推

繼續爭取五大訴求
721港島見

輕輕推一推post

721 港島見！！！

我冇嘢講

我無嘢講 我要見律師

唔理衝唔衝 721去金鐘！！

踵呀

推上去

推返上去

Pushh

721金鐘

717(今日)銀髮遊行都要幫

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

721 金鐘見

推到21號逼爆金鐘

Gogogogo

全力推721Post

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

中環 銅鑼 呀

有721宣傳圖未？

pusj

721見 香港人加油！

721見
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡
唔用就比前線！頭盔入夜好難買！
保護自己保護身邊既人
黑衫

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

仲金鐘？睇地圖啦

1

光復香港
時代革命

警告：正經post不斷沉底

721 港島見

五大訴求 缺一不可

有冇人驚到時意外打死咗狗

去！

光復香港

［Be Water 的真締］ 無論係和理非定勇武手足都好，請你地入嚟睇一睇

721 出嚟

721 人手置頂

推
點解熱門冇哂721post??

21金鐘見！！！

721 金鐘見
推721post
落街做文宣